最新瑪嘉烈確診病人有六日無放係隔離房

今次呢單pk了

PMH Med confirmed case in GENERAL MEDICAL WARD
Pt stayed in gen ward for 6 days, pneumonia not responding to Abx tx, so test for nCoV, turnout +ve. Now finally admitted lying abt travel hx to China!!!
All gen ward staff n pts 凶多吉少………

As i always say, there is no safe place, everywhere is high risk given that pk's lie!!!!!!

沒事兒

等多四日就罷工

就算封關，罷工仍然是需要的
因為醫院未能提供足夠防護裝備予醫護

大陸人=大話精

source?

罷工啦仲等咩

推

有冇source

問吓瑪嘉烈內科朋友

佢隔離啲病人同啲員工仆晒街

點解會收左入內科架？？？？？？？
收佢個時冇病徵？
有冇問佢有冇去過大陸？
如果又發燒又話去過大陸
分流係咪要問責？？？？

三個字 呃鳩你

我有個同事話條撚樣由始至終都唔認自己番過順德
臨上病房前係PMH aed 坐撚左幾粒鐘

即係順德都有肺炎

基本上返過大陸都要隔離

根本而家上過支那番黎發燒就好撚危險

btw 幾粒鐘入面 都唔知惹左幾多人

條仆街快撚啲死左佢啦

據悉，瑪嘉烈醫院的男病人，1月24日開始留醫該院內科病房，其間有肺炎迹象，而且一般的抗生素治療沒明顯效用，遂安排他接受冠狀病毒測試，結果首次結果顯示呈陽性反應，需接受隔離治療。據悉，該名病人在測試有結果後，才承認自己上月30日至今月5日到過順德。

睇英文啦

香港人武漢人？

據聞佢個女係武漢街市做
一星期冇隔離周圍走

屌佢老母臭閪呀

咁唔止內科病房喎...

1月頭已經傳到去順德, 仲要隔19日先有病癥